梁手兄祭壇與連儂牆被暴徒所毁

分享畀你睇CCTVB的親友
梁義士祭壇被暴徒所毁

[撐警集會]
有參與撐警集會的市民把「連儂牆」的告示貼撕去，亦破壞公祭為反送中而墮樓身亡的示威人士而設的臨時靈堂，期間更辱罵及攻擊身穿黑衣以示「反送中」的市民以及蘋果日報的記者。
攝：Jimmy Lam@USP

落雨淋死班仆街一齊唔出閘塞爆金鐘月台, 唔好比人走

聽日七一死都行出黎

推

推畀CD ROM睇
唔好再信無線新聞

給大家懷念
我只能做到咁多

祭壇雖毀，烈士長存

祝佢地個個個仔女都跳樓

屌佢老母睇撚住今晚有人搵你呀死仆街

印廢老大頭整個祭壇俾拆烈士憑弔區嘅冚家剷

已死

推
分享廢老暴行你我有責

發夢有位克警今日結婚！

推啊
好多巴絲未睇